好似有種無形壓力咁

氣都抖唔撚到

使唔使幫樓豬做人工呼吸

利申 有j

ok

要逼自己放鬆